究竟走管風氣係由幾時開始

係咪 因為太多環保電影漫畫同雜誌 !

由城大條撚樣話走膠袋開始

隻烏龜開始